［頭先開錯台］新手免費塔羅

近排迷咗係塔羅到，初初覺得卡好靚

將你地既問題同TG留係到，今晚就會占
問題記得巨體啲，唔好太空泛
有搵過其他巴絲占既識得問架啦

如果我有野問你地，會係tg先問

現任女朋友係咪我命中注定個個 (可以結到婚)

我做緊呢行未來發展會點 (好 / 唔岩?) 需唔需要轉行.

BTW, 少左個TG SORRY @lifexxz

上面留咗言既，我會搵你地，亦都係今晚先占

各位，我係巴

第2，出國係你定男友？

我

OK

可以呀，等等會搵你

唔該哂 問題我tg再問

想tg問你 唔該你

我今日好攰啦，未覆既巴絲，同頭先留言既，聽日我都會盡快跟進。
亦都多謝讚我準既2位巴絲fol 我ig，個ig都係今日先開,
，呢家有2個followers